Take VB AA NN . 
První a AA NN VB to , že s NN Fasebooku VB svych NN . 
VB to , abych Vf AA NN . 
VB hodně NN se kterymi ne NN NN se Vf , ale ne Vp Vc Vf NN . 
Nebo přes NN VB Vf a Vp Vf , a s duvodu meho NN ne VB našé NN . 
Ješte NN VB NN , to VB AA NN : to AA , protože Vp NN , ale ta NN VB Vf AA NN a VB NN s tim NN . 
Ještě Cl NN VB NN nebo NN NN mezí AA NN , napřiklad se s AA NN . 
A pro mne to VB také NN v NN , protože VB s AA NN přes NN a tim VB svuj česky . 
